［耶撚節］聖誕買咩禮物比女朋友？

耶撚節就嚟到，想請教巴絲打有咩好推介

小弟大學生冇咁多錢飛去搵女女 想耶撚節前買份禮物比啲驚喜佢

襯thanksgiving 特價買左條ysl cashmere比佢

傻豬 唔洗貴架 做d手作仔我都好開心架喇 最緊要係有你陪住我

你個名同我宜家個心情一尻模撚樣

但係我都冇錢飛過嚟搵呀b你

sosad 我去咗邊？

送我

Sor

有錢真好

哪有女

係咪讀書辛苦得濟呀b 唔好嚇我呀

親手整個銀包 不過唔知成唔成功

好難諗

手作嘢？啲料上淘執定落街買？佩服巴打手藝

難諗過打機開角色戈陣個user name

其實有幾錢budget

同埋女朋友咩年紀 係邊種類型

1500左右 20出頭 咩類型就真係唔清楚

佢本身有乜都有咁濟，送過平嘢又冇話唔高興

咁先頭痕

- 洗面機
- 捲髮器
- 如果做運動跑步 可以送藍芽耳機加箍臂袋裝電話
- 親手整銀包其實係好sweet 如果你係有1500 budget既 我覺得搵嗰啲教人整皮既班會穩陣啲

暫時淨係諗到哩啲

有冇咩500蚊樓下既實用野可以送 女朋友唔畀送太貴

聖誕

有你做女朋友真係好 好感動

Btw 整皮制銀包試過啦